九東手足 晴B話想約你地

聽日 九東特別係藍田嘅手足
一齊同晴B嚟個約會！

_ _ _ _ ，_ _ _ _ ！

終於有得牙晴formal dressing 了

想射精了